笑撚死 呢兩個POST係咪生活係平行世界

屌你老尾
明明講緊同一樣野
做乜鳩

特朗普再談香港示威: 希望習近平「做正確的事」

川普：習近平面對香港抗議活動「採取了負責任的做法」

第一個POST
美國總統特朗普回應香港修訂逃犯條例引發連串示威，形容是對國家主席習近平一個非常重要的局面，如果中國希望的話可以制止，他認為習近平經已非常負責地行事，希望他做正確的事。

第二個POST
【彭博】-- 美國總統唐納德·川普說，中國國家主席習近平在香港連續七個周末的示威抗議問題上「採取了負責任的做法」。目前香港亂局中的最新事件引發人們擔心，抗議者和特區政府正在邁向暴力對決。

川普周一在白宮對記者說：「我希望習主席會做正確的事，但這已經持續了很長時間，毫無疑問。」

陷入困境的香港特區行政長官林鄭月娥面對超過100萬示威者依然拒絕辭職的呼聲。始於阻止修訂法例允許向中國大陸移交逃犯的這場大規模自發運動已產生出了更多的訴求，包括調查警方處理手法以及直接選舉特首來取代林鄭月娥。

周日超過10萬人的和平集會結束後，街頭戰鬥在城市的兩端爆發。示威者圍堵中央人民政府駐香港聯絡辦公室，污損國徽，宣布成立臨時立法機構，並在大樓外牆噴塗上「光復香港」和「時代革命」等口號。警方發射催淚彈進行清場。

川普談到香港的抗議活動時說：「如果中國願意，是可以阻止他們的。」

周日事件凸顯了香港的政治危機愈發嚴重。這個前英國殖民地已經被持續數周的大規模示威和騷亂所嚴重影響，本月早些時候立法會也遭到了闖入和損壞。

原文標題Trump Says China’s Xi ‘Acted Responsibly’ in Hong Kong Protests

有冇發現有咩唔同

逢侵必撐 逢習必踩
出晒兩個名兒登仔咪亂跟風

正負評數都係平行世界先好野